內華達州某 Chairman 叫侵粉唔好絕望 , 侵侵仍在戰鬥

內含 Google translat

January 8, 2021

As I write to you today, I have no doubt that this letter will find many of you crushed under the weight of despair or perhaps lost in a maze of confusion. It is my hope that by the time you finish reading this letter you will be able to confidently join millions of others who support the president and another four years.

在我今天給您寫信時，毫無疑問，這封信會發現你們中的許多人在絕望的壓力下被壓垮，或者迷失在迷宮中。我希望，當您讀完這封信後，您將能夠自信地加入數百萬支持總統的人以及另外四年的工作。

Let me be clear: Trump will be president for another four years. Biden will not be president. Yes, I know those are shocking words in these crazy days.

讓我清楚一點：特朗普將再擔任總統四年。拜登將不會擔任總統。是的，我知道在這些瘋狂的日子裡那些令人震驚的話。

I have been approached by many saying, “It’s over…” and “Trump conceded the election…”. Nothing of the sort has taken place. Go back and listen to the videos all the way through. At no point does Trump even mention Biden’s name. At no point does he say he concedes. He does say that there will be a peaceful transition to a new administration and he does say that this is only the beginning. Those phrases are important to note. Indeed, we will have a new administration made up of a new vice president and cabinet as the current ones have all made their treason complete. I will touch on this in more detail shortly.

我聽到很多人說：“結束了……”，“特朗普承認了選舉……”。沒有任何事情發生。重溫片段中特朗普甚至都沒有提到拜登的名字。他從來沒有說過要讓步。他確實說將有一個和平過渡到新政府，他確實說這僅僅是個開始。這些短語很重要。確實，我們將有一個由新的副總統和內閣組成的新政府，因為當前的總統都已經完成了叛國活動。我將在稍後詳細介紹。

We do well to remember that for more than four years Donald Trump has been five steps ahead of everyone in every attempt to derail him, impeach him, or confound him. For example, he announced on election night in the early hours of the morning that he “didn’t want a dump of ballots at 4AM.” What happened in just a few short hours at almost exactly 4AM? A huge ballot dump took place which showed that he already knew that it was going to take place. That was a public word to the enemies of our country that he was on to them. Also, consider the recent incident at the capitol building in DC. Trump was late to his speaking engagement and then spoke on a number of rehashed things to the crowd of 500K+ but this created a problem. You see, if Trump had spoken on time and briefly, the MAGA crowd would have been at the capitol building with the Antifa faction and likely would have been drawn into the fray by accident and confusion due to the crowd size. With Trump speaking late and long, the MAGA crowd was PROTECTED and SEPARATED from the Antifa groups. It would be very clear that the disguised Antifa people were 95%+ of the people in the building. Again, Trump countered because he was steps ahead of them. This was clearly a staged event meant to blame Trump supporters and try to frame Trump so the 25th amendment could be used by Congress but it failed. Nevermind the numerous videos showing the police opening the gates for Antifa (they didn’t fight their way in) and then leading them throughout the building.

我們非常記得，唐納德·特朗普四年多來，敵人試圖使他脫軌，彈劾他或使他困惑的過程中，領先於所有人五個步驟。例如，他在清晨的選舉之夜宣布“他不想在凌晨4點丟掉選票”。在幾乎恰好是凌晨4時的短短幾個小時內發生了什麼？發生了一次大規模的選票轉移，表明他已經知道這將要發生。這是對他的敵人對我們國家的敵人公開的話。另外，考慮一下最近在DC特區國會大廈發生的事件。特朗普遲遲沒有進行演講，然後向500K +的人群講了一些重新介紹過的內容，但這帶來了一個問題。您會看到，如果特朗普按時且簡短地講話，那麼MAGA人群本來會和Antifa派系一起前往國會大廈，並且由於人群數量眾多，很可能因偶然和混亂而陷入困境。由於特朗普遲到不停地講話，MAGA人群和安提法集團便形成有效的隔離。很顯然，偽裝的Antifa人士佔該建築物中95％以上的人數。特朗普再次反擊，因為他領先於他們。顯然，這是對方一個分階段的活動，旨在譴責特朗普的支持者並試圖陷害特朗普，以便國會可以使用第25條修正案，但未能通過。不要忘了無數的視頻，這些視頻顯示警察為安蒂法（Antifa）打開了大門（他們沒有闖進來），然後帶領他們走遍整個建築物。

I say all this as only two examples out of many that at no point has our president been in a fight of desperation.

我說的所有這些只是許多例子中的兩個例子，我們的總統從來沒有參加過絕望的鬥爭。

Now you may ask, “Why hasn’t Trump arrested anyone yet? Why did this have to go all the way to Congress?” Multiple reasons: first, Trump has been adamant in following the rule of law and the Constitution. He gives everyone, no matter how dirty, an opportunity to do the right thing (sometimes with warnings such as the phone call with the Georgia Secretary of State recently). He pushed cases through the courts, he presented evidence to the legislatures, and he even told the vice president to do the right thing. But with the betrayal by Pence and Congress, the treason is now complete and nobody can say that Trump did not allow the process to finish before acting. Second, in order to drain the swamp you have to know who are the swamp creatures. They can blend in very well with the crowds. But the false event in the capitol revealed the final traitors for who they were regardless of party affiliation. Trump flushed them out of hiding.

現在您可能會問：“為什麼特朗普還沒有逮捕任何人？為什麼這要一直等到國會去呢？”原因有很多：首先，特朗普堅持奉行法治和憲法。他給每個人，無論多麼骯髒，都有機會做正確的事（有時會發出警告，例如最近與佐治亞州國務卿打來的電話）。他通過法院審理案件，向立法機關提供證據，甚至告訴副總統做正確的事。但是由於彭斯和國會的背叛，叛國罪現在已經完成，沒有人可以說特朗普不允許在行動之前完成這一程序。其次，為了排出沼澤，您必須知道誰是沼澤生物。他們可以很好地融入人群。但是國會大廈中的錯誤事件揭示了最終叛徒的身份，而不論他們是政黨派別。特朗普將他們沖洗得躲藏起來。

I need to take a moment to speak on Pence. With his treason completed, many of you may not know of his dealings and political posturing prior to the infamous day in the capitol. Pence was already wheeling and dealing way back during the 2016 election season with…wait for it….Paul Ryan. Remember Ryan? The RINO speaker of the house? Look at these emails that were recently revealed:

我需要花點時間談一下彭斯。由於叛國罪的完成，你們中的許多人可能都不知道他在國會大廈臭名昭著的一天之前的交往和政治姿態。便士已經在2016年選舉季節中轉了轉，並與之交易……等著……。保羅·瑞安（Paul Ryan）。還記得瑞安嗎？房子的RINO揚聲器？查看最近發現的這些電子郵件：

Part 1

Part 2

Part 3

More could be said but I don’t want this letter to become more of a book than it already is. Suffice it to say that when Trump said at the DC rally that he hoped Pence would do the right thing, he already knew what he was going to do but was, yet again, giving the man space to choose to do the right thing.

可以說更多，但我不希望這封信成為本書的一部分。可以說特朗普在華盛頓特區集會上表示希望彭斯做正確的事情時，他已經知道自己將要做的事情，但是又給了該人以選擇正確的事情的空間。

Now, nobody has been more supportive of Trump than Lin Wood. This man’s career has been fighting defamation lawsuits which means that he doesn’t say things, no matter how outrageous they may seem, without them being true as he knows the consequences of slander. With this in mind, Lin Wood has become a fountain of information and leaks of hitherto unknown information revealing some of the depths of corruption and evil in our highest offices. This is the same man who recently said that arrests are coming over the next few days. He called Pence a traitor well before the counting of the elector votes on the 6th. But did you know that he also said that the president, following the capitol incident, left DC on a “Doomsday” aircraft (used for communications in the event of a nuclear war) with his family and was in Abilene, TX. This aircraft was confirmed by both flight trackers and eyes on the ground. In short, he is a trustworthy source of information. If you have a means to follow Lin Wood on Parler, I would highly recommend that you do so to stay abreast of things taking place. You can also listen to this podcast: Podcast

現在，沒有人比林伍德更支持特朗普。這個人的職業生涯一直在與誹謗訴訟作鬥爭，這意味著無論他看起來多麼殘酷，他都不會說什麼，除非他知道誹謗的後果，否則不會講真話。考慮到這一點，林伍德已成為信息的源泉和迄今未知信息的洩漏，這些信息揭示了我們最高職位上的腐敗和邪惡的深處。這是同一個人，他最近說，接下來幾天將要逮捕他。他很早就將彭斯（Pence）稱為叛徒，直到6日選民投票為止。但是您知道嗎，他還說過，總統在國會大廈事件發生後，與他的家人乘坐“末日”飛機（在發生核戰爭時用於通訊）離開華盛頓，並在德克薩斯州Abilene。飛行跟踪器和地面上的眼睛都確認了這架飛機。簡而言之，他是值得信賴的信息來源。如果您有辦法在Parler上關注Lin Wood，我強烈建議您這樣做，以跟上正在發生的事情。您還可以收聽此播客：

So, what comes next? I don’t have the particulars but I can give you milestones to watch for as the coming days unfold:

Expect the emergency broadcast system to be activated. The FCC just recently released a memorandum speaking to the requirements under Federal law to send messages from the president to the public. See this link
Expect confusion. We are in a battle for our republic against elites that are attempting the very coup that they are accusing Trump of doing. In battle, there will be disinformation but know that plans are being fulfilled.
Expect high profile arrests to take place over the next 12 days and at any time. You may wake one morning to find someone in high office is no longer there.
Expect this to be a bumpy ride to the very end. This is not a television show where things are resolved in 45 minutes.
Expect more bombshell evidence to be released between now and Jan. 20th.
Expect some sort of internet blackout or outage: Facebook, Twitter, Instagram, and Gmail are likely going to be affected. If you don’t have alternate forms of communication established now, it would be a good idea to start forming them even if it’s just checking on your nextdoor neighbors.
Expect Trump to be inaugurated on Jan 20th!
Expect the executive order from 2018 and/or the Insurrection Act to be enacted. This DOES NOT mean martial law. Remember that we have been under a state of emergency since 2018 which gives the president many powers to act.

那麼，接下來會發生什麼呢？我沒有詳細信息，但是隨著未來幾天的來臨，我可以給您留意要里程碑：

預計緊急廣播系統將被激活。美國聯邦通信委員會（FCC）最近發布了一份備忘錄，內容符合聯邦法律的要求，旨在將總統的信息傳達給公眾。看到這個鏈接

期待混亂。我們正在為我們的共和國與左派精英進行鬥爭，這些精英企圖以他們指責特朗普在做政變。在戰鬥中，將會有虛假信息，但知道計劃正在實現。

預計在接下來的12天之內以及任何時間都會有高調的逮捕行動。您可能有一天早上醒來，發現某個高級職位不再存在。

期望這將是一個顛簸的旅程。這不是在45分鐘內解決問題的環節。

預計從現在到1月20日將發布更多重磅炸彈證據。

可能會出現某種形式的互聯網中斷或中斷：Facebook，Twitter，Instagram和Gmail可能會受到影響。如果您現在沒有建立替代的交流形式，那麼即使只是檢查隔壁的鄰居，也最好開始進行交流。

預計特朗普將於1月20日揭幕！

預計將於2018年頒布行政命令和/或《反叛亂法》。這並不意味著戒嚴。請記住，自2018年以來我們一直處於緊急狀態，這賦予了總統許多行動的權力。

These things may happen out of the order listed and some may happen multiple times. As I have been watching closely, many things have been and are in play as we speak. Remember that Trump has not and will not give up. He actually takes his oath of office to defend the Constitution against enemies foreign and domestic very seriously. This is why they are so panicked in DC: they know that Trump will fight while Congress just rolls over.

這些事情可能會不按列出的順序發生，而某些事情可能會發生多次。正如我一直在密切關注的那樣，在我們發言時，很多事情已經發生並且正在發揮作用。請記住，特朗普沒有也不會放棄。他實際上宣誓就職，非常認真地捍衛憲法，抵禦外國和國內的敵人。這就是為什麼他們(左派)在華盛頓感到如此恐慌：他們知道特朗普將在國會剛剛通過的時候進行鬥爭。

I’ve mentioned this before but it bears repeating. None of us would have believed what we all now know except that Trump and his team have painstakingly taken the time to show the public. Want to show what Congress thinks of you? Highlight that the stimulus bill only sent $600 to each American but billions to other countries (payoffs, money laundering). Want to show the extent of collusion with the CCP at all levels of government? Bring multiple lawsuits against the election fraud from the local courts all the way to the Supreme Court which will show just how brazenly treasonous the judges are. Want the public to see how rigged the election system has been for many years? Present the evidence openly as we have seen. Even this week we have sworn testimony out of Italy that the Leonardo defense contractor used satellites to change the votes from our election in the USA from Italy. These Dominion voting machines were actively sending data to Germany, Serbia, China, Iran, and now Rome. This corruption is MUCH bigger than any of us expected but none of us would have believed it until now. This is why things seem to have taken so long.

我之前已經提到過這一點，但需要重複。除了特朗普和他的團隊辛苦地花時間向公眾展示之外，我們沒有人會相信我們現在所知道的。想表明國會對您的看法嗎？需要強調的是，刺激法案只給每個美國人發送了600美元，卻向其他國家發送了數十億美元（收益，洗錢）。是否想表明與各級政府共謀的共謀程度？從地方法院到最高法院一再提起針對選舉欺詐的訴訟，這將顯示法官的叛逆性。希望公眾了解選舉制度多年來的操縱程度嗎？如我們所見，公開展示證據。即使在這個星期，我們也宣誓作證意大利萊昂納多國防承包商使用衛星改變了我們從意大利在美國大選中的選票。這些Dominion投票機正在積極地向德國，塞爾維亞，中國，伊朗以及現在的羅馬發送數據。這種腐敗比我們任何人都預期的要大得多，但到目前為止，我們還沒有人相信它。這就是為什麼事情似乎花了這麼長時間的原因。

Now, the American public is awake and ready to take back their long forgotten responsibilities to hold the elected officials accountable. I have heard from many of you how upset you are with the obvious and willful disregard for the truth and for justice.

現在，美國公眾已經清醒了，準備收回他們早已被遺忘的責任，追究民選官員的責任。我從你們許多人那裡聽說，你們顯然故意無視真相和正義，感到非常不安。

As the days unfold, let’s maintain communications among ourselves and try to help our neighbor to understand what is happening. Turn off the television as they have demonstrated they are clearly only falsifying the media to maintain control over your thinking. Do not despair but pray for our country, for Trump and his supporters, and for a national repentance to be stirred nationwide.

隨著日子的展開，讓我們保持我們之間的溝通，並嘗試幫助我們的鄰居瞭解正在發生的事情。關掉電視，因為他們已經證明，他們顯然只是偽造媒體，以保持控制你的想法。不要絕望， 但為我們的國家祈禱， 特朗普和他的支援者， 並在全國範圍內激起全國的悔改。

The next 12 days will be something to tell the grandchildren! It’s 1776 all over again!
接下來的 12 天會是告訴孫子們的東西！又 1776 了！

LM

我都想反勝，但無真實證據的話，很難信服

我只能話 我希望係真

反勝去nathan road 扮貓女

In trump,we trust

11月 : 唔好絕望, 我們仍在戰鬥
12月 : 唔好絕望, 我們仍在戰鬥
1月 : 唔好絕望, 我們仍在戰鬥

真正既戰鬥，呢家先岩岩開始

我侵必勝

主佑侵侵

講番 antifa 衝入國會 , antifa 人群入面其實混入左一班美軍 , 入去國會議事廳偷左3x部議員嘅 notebook , 當中包括佩洛西果部 , 麥金鈉尼話呢個叫「白帽行動」

之前講過，lin wood 已經叫人準備好用緊急系統。
另外早前Google大停可能係煙幕。

可能trump要高調捉人，但消息會被人block哂，emergency就有可能喺用黎打杖。

諗下西婆想搶核武權力就知，又點解想1月19日差一日都等唔到就想彈劾？ 搶走核武控制，美國即刻無咗核反擊力，喺最脆弱。某國唔洗出手，都會有好多國家打主意。

再者，留意1月20日喺就職日，亦喺最後一日同下任總統交接核武嘅時候。trump 已經喺TG 講明唔會出現。

Trump呢家最頭痛喺點樣同國民保持通話，特別喺未來兩星期有好多另人震驚嘅行動出現。

你喺trump, 會唔會咩都唔做？

反勝的話大把連登仔裸跑都得呀

希望唔係又係打飛機玩到20號

fake…

Police warn the public after arresting 7 during raid in which 151 smartphones and laptops were recovered

Has your laptop been stolen? Go to DCI offices

但係侵個氣勢冇晒了

軍隊做緊野，好快反cup